有冇人留意到1487號肺炎case

個案1487：74歲女院友（個案1335）的丈夫，幾乎每日隔着玻璃門探望妻子

真愛

孤獨老人，啲後生死哂咁

咁佢真係冇乜嘢做吖嘛...
反正平時都係漫無目的周圍行...

好浪漫

隔住玻璃都中，即係醫院入面有其他人中咗/病變？

塊玻璃要唔要消毒

老人院規定係只可隔住玻璃門探訪，
不過據我所知唔係間間老人院都嚴格執行，或者女院友間老人院就係偷偷地比佢直接見面

唉早日康復啦

可唔可以老人院爆多d

藍屍廢老就算把啦

以家佢地可以直拉見面了